十多名中國警察砸店 持警棍鐵鏟圍毆平民

一群中國警察衝到小吃店裡持警棍與鐵鏟圍毆平民。（圖擷取自影片）

〔即時新聞／綜合報導〕中國與台灣除了政治環境上大相逕庭外，國家發展也常被人拿來做比較的對象，爭論哪一方比較「進步」。而近期網路上流傳一段影片，十多名中國公安竟直接衝入餐館持器物毆打平民，被打的女店員只能倒在地上哭泣，毫無反擊能力，貼出影片的人則表示：「將來台灣被統後，台灣商戶們也同樣要這麼面對中共的執法隊。」

名為「記錄中國」的臉書社團中，一名網友於23日貼出了一段令人瞠目結舌的影片。多達13名中國警察直接衝進餐館中，先與一名女店員發生拉扯，隨後警察翻了桌子，並直接一拳往另一名男店員臉上揍下去，甚至還拿出警棍與巨大的鐵鏟來痛毆三名店員。其中一名店員不堪多名壯碩警察毆打，當下不支倒地。

而其中一名樣貌兇狠的警察作勢警告後帶著一群警察離開，女店員擁著倒地的男店員，並開始撥電話，另一名勉強站著的男店員也只能氣憤看著這些「不法之徒」離去，想不到此時一群警方再度衝了回來，拿起警棍再次連續毆打男店員，而女店員只好抱著男店員，並努力護住他的頭。

更諷刺的是，這個影片的配樂正是中國的愛國歌曲《社會主義好》，原為讚揚毛澤東所帶領的中國，但此曲在文化大革命之後消失。而2012年中國出現唱紅歌熱潮，此歌又被中宣部定為「百首愛國主義」歌曲之一。而網友看完影片紛紛痛批：「警察公然私闖民宅，傷害無辜老百姓！這跟北韓沒兩樣，比起來isis差遠了」、「這個就是中國」、「這就是文明執法」、「這就是人民子弟軍？習大大中國夢？」

中國共產黨，全球最大黑社會。

宜家公安入去食嘢重駛唔駛俾錢?

全國最大犯罪集團上線了

老闆比錢?

不愧為全球最大嘅黑社會

打得好！賤民抵打，打死佢就啱啦

冇做錯野比人打怕咩

中國人已經進步很多了，以前張獻忠男殺女姦㗎

警察衫褲周圍有得賣

hell

只可惜你係中國人，不過你享受得中國人既榮譽，gdp第二大國呢d名利。發展得咁快全因一黨專政，咁一黨專政就預左有咁既後果架啦

百密一疏 無打爆埋個cam

放片果條友係時候著草

o個邊話澳洲白人打中國人,
呢邊中國人都打中國人

咁有冇打錯先?

無

咁報唔報警好呢

爲了測試美國、香港、中國大陸三地警察的實力，“聯合國”將三隻兔子放在三個森林中，看三地警察誰先找出兔子。

任務：找出兔子

第一個森林前是美國警察，他們先花整整半天時間開會制定作戰計劃，嚴格分工，然後派特種部隊快速進入森林進行地毯式搜索，結果開會耽擱了時間，兔子跑了，任務失敗！

然後輪到香港警察，他們派了一百多號人和幾十輛警車在森林外一字排開，由帶頭人用喇叭喊話：“兔子、兔子，你已經被包圍了，快出來投降……”半天過去了，沒動靜。飛虎隊進入森林，搜索一遍，沒結果，任務失敗！

最後是中國警察，只有四個，先打了一天麻將，黃昏時一人拿一警棍進入森林，沒五分鐘，聽到森林裏傳來一陣動物的慘叫，中國警察一人抽著一根烟有說有笑的出來，後面拖著一隻鼻青臉腫的熊，熊奄奄一息的說到：“不要再打了，我就是兔子……”

唔係身有屎仲乜俾人打？

俾個女仔感動到 好偉大
條仔俾人打 用個身軀去幫佢擋

慈母手中棍

報咗警未

嚴正執法

最近俾條女飛左 所以好感觸 sor

蟻民頭上密密扑

同一班人收到call入多次黎再打多鑊好有戲劇性

肯定係日本人買made in Japan 既假警察衫打中國人

架仔好古惑 中國無壞人

男姦女殺?

咱們的人生不用供樓

第一個訓低果個醒目

你有冇公民社會概念㗎 被打嘅係咩人都好 普世價值下咁打人就係錯 邊有得講人係抵打

打你一身算係咁啦

鴉殺

唔驚加料咩？食羅！

仲有你呢d撚樣 喺到轉移視線 嘔唔嘔心呀 咁d警棍係咪又係假呀屌你老母 你講句樹大有枯枝都冇咁撚柒 用下你老母個系腦先出黎乞五毛得唔得呀

這就是中國

呢d post永遠見唔到班五毛狗

真係黑社會咁撚樣

永遠哩d新聞真係最好睇 國民支持中國強大呀 平時把口臭過屎坑 轉個頭比合法黑社會 打到你仆街